一場抗爭運動 讓我對屎有另一番體會

屎係香既

但係好心灰
個個話不割蓆
但係次次都得番我自己一個人

不割 留名睇實戰

嘩屌，玩屎都唔割

唔好TK...

俾錯負評

笑撚死

支持你！

你真係整左岀泥respect

師兄你出開邊區

屌你冇顏色既

對建築物試射過
對食肆攻擊加100
玻璃樽一流
對動物有待測試

其實唔難
慢慢會慣

唔割

不定時出動

係咪要我放原圖

土魔法師，想join埋一份🤘🏾

唔會割席

睇嘅時候嗌咗出聲： Oh Jesus!

掟好啲啊清

玩屎都唔割呀

係

期待

闇黑系魔法

哪兒來的屎啊

米田共

你一tk我即割

Oh ! Shit !

屎魔法

求下你,慢慢黎,對準D扔
千奇唔好TK

有冇投石機

有冇機會check 到DNA？

anyway respect 唔割

想割

裝修用

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

射落popo度好啦

痴撚線

屌

屌，嘔撚左

蟲系 想同你雙劍合壁

我都驚 所以試射係射美X 同 Empty R

唔好TK啊CHING

哇屌，巴打屙到咁多屎，用瀉藥？

裝過 專掟雪櫃

不割 我行遠d

Oh shit
Tk都唔割

有貓屎貓尿

屎炸彈

屎彈都唔割但唔好喺我隔離掟
喂喂 企開啲啦屌你老母

Gay test

你個名

咁都要本身DNA資料庫有樓主資料先對到架

食中藥調理身體
食一劑去濕熱就屙左咁多

樓主唔好玩自己D屎
有DNA 架

有諗過落漂白水破壞DNA
但又唔捨得d細菌BB

係喎。同埋真係要有人拎去驗。。

身家清白 冇案底
唔會有record

細個係公廁見D狗真係會食

發酵過更香濃

唔係咁計
萬一問醫管局攞呢？

最緊要保障自己

HA邊有咁多時間同係check DNA
警犬咪慢慢搵700萬人DNA去做比對囉

連死都唔驚 驚屎？

P牌推 留名睇實戰

癲呀!隔住個MON 都有味LM等睇新聞!

運出區外好危險
要係區內實戰先

推

DNA唔係普遍嘅如身高體重血型嘅資料，逐個病人嘅血去比對咩，又貴又費時間，700萬人驗到下個世紀

投石機未實驗好，易tk

支持樓主，啲屎爆到核彈咁都唔割

真呀
仲要溝埋d貓 加埋色素
D屎仲要夾住幾抽金菇
慢慢驗

TK屎雨

D屎係自己的話好似唔係幾好
有DNA
同埋我驚中咗狗佢哋會對被捕手足用返

唔割呀屌，但小心唔好誤傷自己人

支持

請教，點發酵？

唔好TK

唔割但係希望到時巴打你掟中啲 唔好中我地呢邊

我都諗過呢個問題
所以做住裝修材料先

發酵緊果陣駛唔駛得閒打開蓋俾佢放下氣。。。。

入樽 加熱

真...

一早就話要玩屎

留名睇實戰

隔住個moon 都聞到味

有d氣壓仲好 爆樽d屎汁可以濺遠d

真係笑死 唸住點用阿 有無試過整到同路人

做住裝修料先

巴打留個tg?
我都有打算整 到時有啲咩可以交流吓

彈到巴絲有傷口既好大鑊

勁

終於出現！

我今日急屎 喺巴士同同行講話想整
個陣打算屙落膠樽度 之後吉個洞當水槍咁

點知啲人已經一副厭棄樣....

考慮下用狗屎

都得
我有少少心得

貓屎臭d

粟米魔法

不割

唔割 不過對準 唔好tk

諗緊買個密實盒
出街都可以儲彈藥
而家一日一篤
一篤整到3-4飛彈藥

你個名同樓主好夾

裝住修先

加咗你tg了手足

G持 不割

受我一拜⋯

強post

同火魔法一齊用會唔會有加成

Cls

正，想睇有顏色版。

核爆都唔割

屌
唔割

睇字都頂唔順... 巴打好大犧牲

CLS

麻煩你真係企近啲掟
唔好tk

好想睇正苦新聞稿譴責暴徒玩屎，一定笑死全世界

屎都唔割

希望你有大量既貨源提供

師兄麻煩掉準d 唔該哂

雖然好重口味
不過都好想睇下效果係點

其實貓屎好臭
個人認為臭過人 係健康既情況都勁臭

不割 加油 大力啲遠啲

睇劇話傷口中左會冇得醫

其實食完辣野痾個D屎先最有攻擊力

未做人體試驗

利申:不割,但唔好彈到自己人

燒曬d硫化氫就唔臭啦

上面有

戴曬豬嘴手套 都好撚臭
不過慢慢會習慣

我要睇大舊屎個張呀

有生之年 見到咁既新聞
真係不枉此生

屌，邊區

不...不割

正啊喂，最期待狗宿舍有屎

感謝屎眼

係用自己屎嗎？係廁所裝？有冇比屋企人屌？見到都覺得臭

貓屎一粒粒 要浸爛佢有d麻煩

嘩屌

入眼入口呢

屌 小弟唔係好食得辣
所以暗黑兵法 先搞到自己勁濕熱
再睇中醫

隔住個mon都聞到呀

唔割 但扔準啲唔該。。。

第一個 #respect

。。。。。。。。。。。。。。

popo有得開餐了

毒系

屌你咩

嘩，屌............痴撚線……

。。。。好勁 牛屎咁大篤

自己屎。所以先話 會更了解自己身體同健康

攞個膠袋 浴缸度踎喺度 對住個膠袋屙

屋企人會幫我留起啲貓屎

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

感謝你為香港付出了身體一部分。

ＯＨ ＳＨＩＴ！

好堅但好驚

睇吓有冇同區開花糖水先
運出第二區好驚會運送途中爆炸

夠癡線 我鐘意!

樓主扔之前通知身邊手足ok?

我好鍾意飲smirnoff咖，以後見到都諗起……

巴打有冇咩心得分享下

支持！唔割！

ching ho yeah

加油

都係要貼呢張gif

屌你似牛屎多過人屎

巴打有心

辛苦哂

好佩服你
真係好撚佩服你

驚身邊d手足會一哄而散

要留空間比D氣體

玩屎都唔割 好撚勇

影完相之後個肚搞搞地
最尾加咗兩Pat朱古力醬上去

期待你份戰績

食中藥調理身體啦

灌今日個的士佬飲左佢

講左唔割 手足都會掩護你去扔
麻煩樓主練下點扔

餵飽啲狗

好多心得 要整理下先

灌果個都受緊罪

求下手足唔好TK......

下拋式會唔會安全d?

支持你

我屌 樓上班人係咪痴撚咗線

個個都話要睇原圖

搞到我個胃宜加一陣翻滾

扔之前唔該講「fire in the hole」先

加D生油啦
難清潔好多

up

我屌，想嘔但多謝樓主肯玩屎

你已經克服咗恐懼，已通過俄羅斯練膽大法

點扔都唔安全
你呢d完全係生化武器

手足好偉大

有無中過狗

睇醫生啦手足

那兒來的屎

唔割但係講還還唔好貼相

期待實戰效果

前線手足連死都唔驚
點解我要驚屎？

手足...你唔好再屌我頭...我怕左你

用嚟裝修都好似唔錯

我有好多狗屎，可以點交比樓主

嘩巴打你毒到呢⋯⋯
不過我鍾意啊

裝住修先 合適時機先請動物開餐

屎係有dnA

手足睇準先好掟

睇上半part 以為巴打吹水老作嚇鳩mon post 狗

碌多幾碌見到有圖就係咁笑

我有貓屎，乾身，似朱古力

tk我即割

自己親生架

Dum準d

召喚神獸個陣可以餵食/搽面
個恥辱仲大過除衫剃渡

已經好貼心咁樣轉左黑白色
等大家睇得開心又舒暢

有興趣想學吓點痾出最濃嘅屎

即刻 好似聞到啲味
手足 辛苦晒

趁佢訓係地嗰陣先至用呢個魔法
如果唔係好易TK

怕唔怕畀人驗dna

整肥料淋綠色物體；我指植物

整既手足都一定要做好保護措施
有傷口唔好掂

食芒果薯片食到好濕熱
再去睇中醫清熱去濕

唔割 但係擲準啲

樓主你個名

我都想去濕熱 有咩藥方

唔怕
我冇案底 唔會有我DNA record

幾時出？

cls...希望你眼界ok 唔好tk

我係驚如果樓主畀人捉到嘅話再驗dna
咁樣我哋就損失一位屎魔法師

Respect!

屌...

一定帶手套

我屌 小心用呀

我真係寧願比酒TK...

你成就左屎既價值呀

點先掉得遠同準？
一支都不能浪費

政府有全港人dna
唔係得指模咋咩

屌你老尾

點會得番你
我地係度
不過巴打會5會有DNA check到？

拎黎裝修過美X閪餅 東X堂
瞄住雪櫃掟
記得罷食 如果唔係等於食我啲屎

唔同區好難交收

隔住個moon都覺得臭

笑到仆街 唔tk就g持

有無得捐屎？

我唔敢look落去
另類勇武！！

我寧願中火魔

固體貓屎要浸林佢

你用個時可唔可以俾個暗號手足先

我覺得有啲肚餓

笑左 樓主掟準d呀

想睇一樓啲原圖

揾醫師把個脈啦
通常免診金 淨收藥錢

禁術呀屌

香港人可以進化到點⋯

挽屎都唔割 但樓主掟準少少

嘩屌
雖然服撚左你
但好玩唔玩 真係玩屎。。

不分化，不篤灰，不割蓆

老實講要有返咁上下距離先掉得中

哪兒來的屎

行近d同瞄準d

唔會啦 冇案底冇紀錄

唔好tk
Thanks

樓主已經去過門既另一邊睇過屎既真理 唔洗用鍊成陣就可以鍊成

私人產量都ok
食緊藥 一日3-4飛

各有各做啦

.......請畀我向你致上最高敬意....

正評係比有圖

你的行為有點過激，需要搵人傾傾

中狗ok, don't tk

比枝你飲住先啦

屌respect

想睇邊張

屌你 好玩唔玩 走去玩屎

手足勁抽

邏輯推論
入眼應該有細菌
入口就心理陰影

行動升級

大佬 掉之前同附近手足down返聲

諗住10.1有手足出埋蟲系已經算癲
果然一山還有一山高

掉落美心啲餐廳度

用動物屎啦... 對自身安全啲

一齊整啦

睇相都想嘔

我啲朋友都話我癡撚咗線

第一同最後
巴打我唔割呀
你是偉大的屎魔法師

夠癲

隔住個mon都想嘔 但G持

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

pushhhhh

即刻揼咗佢，然後去睇醫生

掉咗落閪餅同東x堂雪櫃入面

屎系魔法師

支持！

Leon: why not?

樓主個名仲要改得咁貼切

玩屎都唔撚割

屌

如果香港人權及民主法案通過唔到
請準備好 港共光明正大殺人啦

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

樓主都係喺屋企玩完屎 然後就拎左落街放左喺垃圾桶到
佢都估唔到會有暴徒拎左去掉狗架

3萬/7百萬DNA驗鬼一流
不過🐶唔會查自己🐶

巴打好勁，食多啲肉

【炎之魔法書】材料篇

大家幫手執狗屎 可以裝黎dum黑警

我係煉金術師

巴打好嘢，不過小心team kill

佢哋係我親生 唔可以揼架

好健康的屎

唔割，但比火魔法更需要回避下

會唔會驗到dna

由我第一日開始煉金
就改左呢個名

可以考慮下全民玩屎

屎系魔法師的路永遠是孤單的

OH NOOOOOO
唔...唔割...唔好TK

哇...

出魔法前可唔可以講句暗號先

可唔可以食多d紫色火龍果/粟米後再進行量產？

唔割，不過掟準啲唔該……

屌你，諗得過喎，除咗物理攻擊，精神攻擊都係一條出路

食中藥 飲牛奶 食冬菇 食香蕉

固體殺傷力唔大
液體就有好戲睇

真漢子

除左M記屎包之外
你係第二個出真屎有正評既Post

唔會啦 驗DNA需要樣本去做比對

唔係個個都可以放低呢個包袱

唔怕查dna咩

你好勁

唔好

嘩 生化武器

好正點都唔割
但真係笑死我

卜

紫色火龍果？未食過

只求掟準，支持你。

麻煩用之前講聲
同埋...小心D唔好誤傷手足

根本上屎就係一種精神攻擊

支持你
不過 cls

唔割⋯⋯⋯ 唔好tk

手足
掉好啲

lp

今次真係oh shit
唔好tk
但係唔割

見到你篤屎呀 想嘔
掉準啲呀巴打

狗糞收集箱

不割，想睇實戰

扔中班狗就有效
扔唔中就…

出老解都唔驚了

無知一問 咩叫tk

我想嘔

下次屎蜢點睇

豆豉醬嚟嘅啫 嚇我唔到嘅

team kill

唔撚割 不過真係痴撚線

哇屌 真係解鎖新技能樹 你要出唔該行到最前先出 tk我驚你比手足私鳥

真 飲到雞尾酒好過....

其實你地知唔知乜撚野叫成效

有味

唔割還唔割
唔好扔到手足

掟狗啦 準d要中口 唔好掟地下浪費 好期待

出魔法前練多啲射術先，一陣甩手就唔好

但唔割

Push

貓屎本身已經臭到仆街
你再釀一釀...

欣賞你呀巴打

手足屋企人知唔知㗎

非常尊敬你嘅決心同勇氣不過記得多啲練習 如果tk我一定追撚住你打

準啲

不割, 不過小心tk
如果掟中我我會同你割㗎

想問下點儲存

唔好TK
利申 唔割

Very nice
Thanks bro

cls
tk即割

唔割 ching加油

屌你個名
Btw那兒來的屎

新職業誕生
好彩你用左黑白 唔係的話屌7左你

屌你 好玩唔玩玩屎

支持

用自己屎唔怕比人查到?

唔好掉中手足就ok

再等佢發酵多幾日就臭撚到仆街

嘔……

解放軍：哪裏來的屎？

直情係稀有級

呢個真

respect

唔割
但師兄，只求你眼界準d啊

煮屎

隔住個mon都……

精神上支持你 我果d太爛 冇你果d甘靚

中狗都難 中狗口更難

我到底睇左啲咩🙉🙉🙉🙉🙉

不割
加油

⋯okay 不割

就係要爛先高攻擊力

唔割 不自覺咁閉咗氣

Hi

玩呢樣唔暴力

呢排d貓腸胃幾好 冇屙爛屎
只有嘔毛

屋企人由得你喺屋企玩屎?

屋企人知 話山埋廁所門都聞到好撚臭

樓主處理果陣會唔會戴住豬嘴都聞到....?

要啲時間清化下...

幫手掟ok?

唔割！respect

頂 隔住mon都覺得臭
利申 不割

萬一比人搵到咪話有人偷你D屎

希望樓主有時間可以練習下先

新鮮即製
即製入樽
加熱完儲存係室溫

自己親生架d屎

係唔係好細心呢

真係想嘔 好彩你較黑白 辛苦晒手足

唔怕 要驗DNA係需要樣本做校對

屌你屎系魔法師

聽日見

而家有四發 儲存左兩日

其實只係用暖水座熱佢 加速細菌繁殖

屌你老母
核彈唔割 屎彈割割割

推

屌

唔割

唔反對，但請你對準目標，
我唔撚想成頭屎水

爛屎仲好 唔洗攪爛佢
不過要用匙羹入樽

半和勇進化 ： 煉金術士

土魔法

pusg

好高傷害既魔法
注意用既時候小心tk

佢地都對香港政府好憤怒
但唔敢整火魔
一見我玩煉金 即刻大力支持

聽晚用啦 掉入狗群/狗屋/高官屋/office

我整嗰陣 係長帶豬嘴
但唔係好隔到 真係要靠自己去適應

屎都好偷
果個賊仲痴線過我

小心指紋，尤其係手指公

唔好用自己啲屎玩啦

屙屎屙到腳軟
之後仲要踎喺度入樽

煉金術士

我會係同區用左先 運出區太危險

手足好玩唔玩玩屎師妹中意

糞魔法師

睇睇下聞到屎味

想比你TK

水魔法進場
火魔法可以休息陣

重有大腸桿菌?
係毒系魔法師

小心發酵釋出氣體整爆個樽
咁上下要放放氣

手足腸胃好健康

即刻諗起周星星

好玩唔玩

你玩屎

好勇唔該晒巴打 新職業

屎係水系定土系？

好奇睇左相 好想嘔呀
但係支持

本身裝酒 應該頂得下掛

快啲出手

極唔健康 食緊中藥調理緊

又要睇又要嘔
真難服侍

玻璃樽唔易洩漏
攻擊力up
易運輸
可以掩護火魔

小心爆蓋

屌 一陣放氣睇下先

祝巴打身體健康

樓主個名

食都唔割

因為屋企D蜜糖成日爆

你食埋我果份 屌

好大殺傷力

練好先扔呀。。。
btw唔割

巴打出發之前喺到講聲
我去另一區支持你

比藍屍食

屎爆都唔割
利申樓主下次要用就down聲先 細佬翻去後排

咩都冇啊！前排已經諗住做土系魔法師，但比啲fd嫌棄

支持 但唔好TK

好撚想嘔但唔割，我欣賞你

肛之鍊屎術師

唔TK 一切好講

拿 樓主 咪話我唔撚幫你
個樽乾淨既話
有機會見面就合作下

一定好撚臭

樓主用黑白真係好撚細心

你屋企人會唔會提供埋屎俾你

巴打腸胃幾健康唔割 （唔好中隊友就得）

罕有職業，要珍惜

土系=屎系？

一篤貓屎勁過你屙十篤

幾支咁少

嘩屌你老味唔割

我唔會同你出街

手動圖片mode真係恩物嚟

格住個moon都聞到

LM跟隊

臭撚到癲左

支持！推而廣之

係我整唔切咁多

都話唔健康 睇緊中醫食緊藥清腸胃

......唔割

巴打唔洗擔心 即管DUM準少少就得
我個人十分支持你
BTW我可能識你唔相認了
光復香港, 時代革命

不割！但施魔法之前唔該單聲先

服

唔team kill 就得，記得描準啲

點止唔割，直頭支持

其實
最臭嘅屎係
肚屙嗰陣屙出泥嘅屎水

例如我每次打完麻辣邊爐, 進食大量韭菜餃子 (30隻)之後, 屙岀泥嘅屎水都其臭無比

勿相認 屌

攻擊力提升一百倍

想嘔 但唔割...

小弟唔係好食得辣

有幸見識過一次

得閒再食德國腸

巴打努力!

你咪tk 呀屌
化武都出埋
一陣會唔會有絲打拎啲染血的風采出黎掉

巴打聽日睇你表演

癲佬

不要再說了

嘩屌.....隔住個mon都唔割

可惜！
呀 我食完燒肉放題之後都係好撚臭
或者涮涮鍋放題

屎會唔會驗到dna

唔割
等實戰報告

期待掟狗

攞屎幫舖頭化妝好過啦 唔洗去到燒既

欽敬欽敬

睇嚟神獸將會有新技能

唔好玩呢啲啦上次喺街見到又臭又黑人憎， 辛苦啲做清潔嘅姐姐咋

師兄可唔可以應承我 dum準啲

我想知如果中左,4點鐘會點回應
生化武器？

師兄練好啲準繩度先投入實戰
支持

真我寧願中其他野，如果一定要中嘅話

呢樣真係好低莊同黑人憎請大家唔好咁做

做得清潔嘅已經辛苦仲要大年紀， 你唔係要佢哋執你啲屎呀

你咁係唔會令到我驚架

屎彈都吾割不過掟前同我down聲，會自動行開小小

TK真係會喊
你對準班狗就支持你

一定唔割

樓主你屎眼還安好嗎

開教學 等多啲人一齊加入屎系魔法師
點塞入去同點封口

雞尾酒咁重都掉唔中， 何況呢樣。 唔好整出嚟掉左出嚟 自己人都臭到四散

抗爭潮文

求下你練下先用

玩屎前出出聲 我避一辦 辛苦哂手足

咁做m血系魔法師大家都唔割

清 你好撚痴線

屎之鍊金術士

屌你老母 個po有味嘅

屎都唔割
打劫強姦就割

驚到仆街 但係支持

玩屎都唔割

巴打搵其他嘢練習下先落場啊 驚驚
雖然好變態 但係好支持你

Pish
Respect

嚇撚死啲望帖狗

你玩屎講聲 我退返後少少
不割

唔好tk呀喂

屌你

its okay
傳上去
有緣收到幫你派屎

巴打

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

突發 我女朋友打爆左一枝煉金瓶

出師未捷

我屌

RIP

黑暗系

TK已出現

黑暗魔法師

FF咁狗中左會點

全家要撤離 跑曬出門口
清左成個鐘 仲有陣味

想比負評但狠心正評左

哇屌 已經有少少想嘔
叫佢入廁所煉返幾枝出黎啦

屎系魔法師之誕生

好事嚟，親身試下個效果先

損失左一支重要裝備了

我執番d餡
入番落個新樽度

我港損失了一支中程導彈

我唔敢諗裝修過d舖會有咩下場

執番曬d餡 重新組裝左枝新

望落似流質
咁都執到？

唔割
但真係好撚臭

好過火多多聲

認住ice紅色樽 見到一定要企樓豬後面
我企係後面打氣算

隔住mon都聞到陣中藥屙爛屎味

玩屎唔割

太黑心 不了

個人認為私了藍絲最有用
人生都記得

死物同狗作用不大

其實大部份餡都留咗係樽身
都係用返個漏斗 倒落個新樽度

少少碎都唔放過
樓主有無諗過用嘔吐物
個人覺得嘔吐物發酵個陣酸粟味臭過屎
加埋望到就會嘔
攻擊力可能勁過屎

出化武了

樓主做實事！

厲害！

嘔吐物制作好辛苦

不分化不割蓆

搞唔掂
4個月最令我擔心係呢次
Between，唔割

食肆傷害+100

嘔太辛苦 不了
可能會加牛奶 同蛋汁

終於黎到玩屎呢步

就算tk左都唔割
Btw 扔准少少

手足有冇練埋拋物線
唔感想像tk會點

好波

屎徒

用自己啲屎 會唔會比人查到。。。

低成本高傷害
心理傷害
等D人仲幫親藍食店
幫佢地加料

聽講今日有間餐廳害到女手足比人拉

如果彈咗落豬咀到，你吸每一啖都會係屎味
寧願除咀食tg好了

話明唔割就唔割!
不過真係原諒我冇勇氣企係你隔離

警方強烈譴責屎徒，以玻璃樽盛載經發酵糞便，擲向警務人員。。。。。。

香港人加油！只要心存希望，我們一定能捱過

我彷彿聽到我老母屌鳩我係垃圾屎

大大力錫落啲屎度

巴打可否分享下食譜
有冇溝其他嘢
溝奶 蛋 效果會更佳

不割!

會唔會有哂你DNA
btw玩屎都唔割

放心 應該無校巴會接你

好厲害呀！！！
屎魔法我都有諗過，估唔到真係整到出嚟

諗起每個人其實都食過屎嗰篇潮文

好彩你B&W咗
唔係會想嘔
唔割 但唔該掉準啲

40% 尿
40% 屎
10% 貓尿+木砂
10% 貓屎粒

注意飲食
未來會測試牛奶雞蛋

試過加斑斕色撚 成枝綠色仲好玩

可唔可以唔好咁痴線 樓主

DNA要做比對
慢慢拎700萬人做比對

佢好難查,冇案底唔會有DNA

笑到仆街

仆你個街
我從來未試過正評核突post

大佬你出發前講聲
不割不割還須割
絲打們彈開10mile先

掉中

我最近便秘
屎魔法打算點用呀？

香港人真係無限創意

所以淨係係自己區用

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

你由佢發酵小心裡面氣體膨脹，內壓過大會爆㗎

18區遍地開屎

唔割！ ！

話說如果提早整定 係咪要每日扭一扭蓋放氣
我屋企有批放咗一個禮拜嘅 好驚佢地爆炸

巴打你投擲技巧要好少少呀

早一個鐘爆左枝
有枝放氣放左5分鐘都仲係度噴泡
臭撚到冚家產

嘩你個仆街玩屎，好呀，玩得好呀！
玩屎都唔割！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我重料 擺左2日 有加熱
輕輕一倒 就爆左枝

點解要加熱

Respect

幫助發酵我估

掟之前提一提自己友 唔該大佬

買個氣咀 自釀啤酒都係用佢

唔割但係唔好TK

唔割 我會係屏幕出而默默支持你

樓主
仲要唔要屎 我隻狗每日都有兩大篤
要嘅留tg
我可以為左你每日儲起佢

記得唔好用自己嗰啲屎，有DNA

狗屋冷氣機
好過掟美X

好大付出，一定要屋企深黃先可以咁做
請受我一拜

我係認真不割席
可以留返屋企隻狗啲屎俾你

真心support

而糞便經細菌發酵後可產生甲烷，一種可以用於工業或民用的可燃氣體。

你小心佢爆呀

我冇諗過有一日會正評一個玩屎post
不過玩屎都唔割！

巴打會出邊區..........好想避

巴打 我堅係唔割既
打打下字好似有味

樓豬唔好講 唔好劇透
好期待

我屋企附近好多牛屎，如果新鮮嘅臭撚到仆街，如果你要可以速遞畀你或者夢中即場烹調

...sor 想睇留言 禁左負評 麻煩19-1

屌
好波

救命
佩服你 手足

屌……你扔到popo，冇人有會打佢

以為係跌落地

屌左出聲

屎中左傷口 係咪好易細菌感染 之前睇戲睇過 唔知係咪真

落滴露啦

暖水浸 細菌繁殖得快

有冇video教學？
但係泵屎

我屌你金菇

幫手整啦 運屎好難搞架

一直用緊自己屎

屌 正喎
真。爆石

又有女朋友又識玩屎

好難即埸調酒
唔夠時間發酵

點解唔用貓貓狗狗個d要用自己個d

自問整唔到

想捐貓屎

少癲但respect

我好鐘意食辣
你知啦啲屎就特別臭
師兄咩區下次上你度屙？

不過掉前講聲，我想行後兩個街口

糞便入面會有你嘅基因

希望我唔好同你同區

唔係泥係屎

keyword: fermentation airlock

我屌 巴打你好撚野

貓屎仲臭

omg,生化武器

真心佩服

唔好用自己啲屎 貓屎狗屎效果一樣

手足已經去到學者級別

唔割

不過我走先

求下你掟準啲

樓豬出門畀狗逗時既設想情況：
=樓豬
狗：企喺度，開袋呀曱甴仔
：哦好囉
狗：玻璃樽？仲唔係汽油彈？
：邊有汽油呀on9
狗：開佢老母睇下
：你咪開囉
狗：（臭死）

你出邊區我唔出

黑白圖但睇落有顏色

大佬，下次你出邊區單聲先

睇圖都覺得臭

玩屎仲衰撚過掉核彈點樣唔割

VERY Nice man

我屌 真心用貓屎都得 屋企隻貓啲屎真係臭撚到好似生化武器咁 仲要成日屙爛屎

多謝ching用左黑白filter
期待實戰效果

正

P

不割！你TK都我都不割！（不過當然最好掟準少少

成埋狗係下面/對面先好用，唔好搞到自己人

邊個位掉講聲，等我行過一個街口

如果俾陽光暴曬過，隨時會爆

屌你黑撚到
你養生係食碳？

大聲叫shit!

支持你呀.最好扔D屎去班狗D私家車到.

好痴線呀. 但又好期待
內心充滿矛盾

唔割呀放心

食緊嘢 但含淚唔割

不割…

我寧願中火魔法TK都唔好中屎.....

巴打你扔準啲呀

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

係屋企大叫左omg

撐你

必要時倒落自己到 保證無狗咬

不割 支持

希望你描準d

Tk真係打撚死樓主

玩屎都唔割但係真係唔好TK 好大獲

講明先 唔割！
但小心使用

大佬呀 你有圖我點碌落去睇comments

我屌你
當睇唔到，唔割

運屎大大聲笑咗

勇者無懼

升好投擲LV先好出動

被team kill手足被迫要掉文具了tk實割。但支持

respect 到仆街

唔爭氣地笑左

試下混合蟲魔法

點都唔割！

想捐屎

如果有機會見到你俾支我 同你去玩狗

明知有圖都照睇
⋯

玩屎都唔割呀！！

核彈都唔割！

你唔係以為⋯⋯⋯⋯⋯⋯

再誤中記者我諗個記者今生都有陰影....比我會痴線

好歡迎提供貓屎狗屎比你

唔好咁痴線，屎都係差唔多樣，冇必要睇

有好多貓屎係屋企

推！
巴打好撚野！
respect !
請收下膝頭
你係本世紀最偉大既魔法師

諗起打中狗，然後佢地散上狗車狗屋臭到絕呀⋯⋯

頂唔順

睇圖都有啲想嘔。。。。
你聞住陣味溝水果陣諗緊咩。。。。。

貓屎仲正

cls

手足你嘅犧牲好大

不過真係要小心唔好tk

香城online 新職業： 屎撈人。 一舊屎絕對會令食店一季冇生意！

OK
從今以後，除左火魔法、水魔法外，
仲有屎魔法

講完之後冇人出

嘩屌，玩屎都唔割！高招太💩合尊貴嘅賤制議會辦事處用！人人皆可自制免費私人武器，同班禍港民賤聯慢慢玩啦！

(排)毒系 群體攻擊魔法 ？？？
mp 量 你回得來嗎？

見到都覺得臭

Respect 樓主

睇到有啲肚餓

Hangover經驗 vodka /Gin 屎好撚臭

樓主有冇戴豬嘴做 隔味

只要你唔好tk我就無意見
但係講返聲 班賤種捉到你真係會返到狗屋迫你食晒佢
所以你最好要快閃一次掉晒佢 唔好留一兩支係袋

唔好tk....

養隻貓啦
臭屎制作器黎

唔好中RTHK記者

支持屎系魔法師

連中兩鑊唔割都變割

諗過
見電視啲人話中完tg會肚痾 一人代一袋 100個人就有100袋

What is tk

生化武器
今晚凌晨：驚方：暴徒玩屎尿屁
聽朝黨報：生化襲擊，恐怖主義

屌
你唔好miss 左打中nowtv 記者
佢地今次未必唔割

wa diu

咁珍貴既武器攞去益下班狗好啲喎
利伸不割但行遠少少

有貓屎 好撚臭 岩唔岩

有硫化氫會唔會噴個蓋出黎
噴到周圍都係

女人黎經果時，d屎有陣腥味，仲臭

等民主法案過左先轉職
得唔得

suggestion: 屎 + 鏹水. 好唔好？ 不過唔好掟中手足!

呢排腸胃唔好 屙爛屎多，要唔要

我屌
我深深體會到樓主句'屎係香既'
我非常同意

坐監都唔驚驚屎
有冇搞錯

你影得好清
頂我全日點食飯

超市裝橙啲膠袋得唔得

唔割！

唔好掟錯人阿

用到先好用唔到掉空氣就嘥氣

Team kill

拎自己屋企做testing

唔關事，如果全民扔屎
港共政府夠膽話扔屎好暴力？

強推！
不過小心tk...

唔敢望得咁仔細 望到個框算
不過唔割

睇圖都覺得臭

狗糞收集箱成日都有好多臭狗屎

支持 記得唔好TK

無敵是最寂寞的
巴打.. 掉準啲

係動物扮人既時候用效果更佳

屎魔法師

隔住個mon 都覺得臭

手足好大犧牲

你嘅嗅覺還好嗎

利申 絕對支持

p

和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

不割，支持屎魔法師

掟準啲唔該

可以一試
自己小心

唔割！！

扔個陣大叫 holy shit

噢謝謝！

唔割
高度RESPECT

第一眼以為你啲屎黑色

割包皮都唔割

我一路食飯一路睇呢個post

留名睇表演

實測左未？

等live

支持但唔好tk

核彈

隔住個mon都有味....

慎入啦DLLM

強帖留名
屎系都出埋，不如溝尿

屌你一路睇一路笑
多謝黑白左張相

Btw係未如果玩屎
可以化驗到舊屎屬於邊個？
會唔會有自爆危險

你到底有無睇post

屌你，好玩唔玩你玩屎？！
唔割呀❗️

岀之前提一提手足好嗎

金魔法師

你老尾癲撚過玩火但如果你袋出去唔會臭咩，我隔mon都聞到小小味喎

終於有

我有好多貓屎，比人屎臭幾倍

巴打收唔收

Respect ching

放入扭蛋掉

第一張以為喺你痾出嚟色

今次中記者真係水洗唔清

啱哂d 食屎狗黑警

骨精強玩屎.gif

痴線

巴打，其實我想一齊玩

救命 屎都唔割 但求吓你唔好tk

要定時放下氣 我有樽擺左兩日
開蓋開左5分鐘先放曬D氣出黎
仲要D屎好似搖過既汽水咁 想噴出黎
成枝野不斷係入面冒泡
樽身壓力太大 一有少少外力就好易爆
奉勸新手煉金術士要得閒放下氣
唔好靜止12-18個鐘以上

Sor 我係巴

屎開稀左D黃水 殺傷力down
黃水破壞細菌 殺傷力down

一齊整啦屌 每次出動都唔可以帶太多
一黎重 一黎好易運送途中爆

已經好貼心咁樣轉左黑白

btw 我而家可以一邊食飯 一邊同人討論屎彈

怕滲漏同擕帶
投擲都難

今次我地13億同胞發揮到最大用途啦

唔係tk就得

裝修食肆 100%命中
食肆傷害+100 point
中雪櫃+20 point

我女朋友一野撞跌左枝野
樽身壓力太大 一跌就爆開
奉勸新手煉金術士要得閒放下氣
唔好靜止12-18個鐘以上

btw 琴晚清完 而家仲有陣味

大總統 俾屎呢個稱號你 實在當之無愧
小弟尊敬

屎系法師

Btw 你個名

屎系手足

6.12
7.21
8.11
8.31
9.29
10.1
10.4

多謝你黑白左啲相

其實有養喵狗可以用喵狗d 屎黎做。
利申我有養喵，佢d 尿勁臭。

popo: 昨日有大量暴徒向警務中員投擲大量經發酵糞便，警方強烈譴責errrr相關既errrrrrr不文明errrrrr事件errrrrrrr，有多名警員errrrrr受errr傷errrrrr，包括errrrrr誤食errrrrr糞便errrrrr

我都係屋企整自己果D先

要習慣 習慣左就OK
第一次整個生理同心理關口好大
過到就OK

Respect 但不割
兄弟各自爬山 🧗‍♂️
btw 小心手足tk

一陣冇圖又比人屌我冇圖
有圖又話負皮

我一路食飯一路sd圖教人整

裝修用過

溝左啦 仲要特登少飲水
成樽尿又黃又臭又多泡

都唔明問我拎原圖果D人咩心態

化驗要做比對 除非有案底(強姦果D)
先會有DNA record
普通人唔會有record
就算有 都要做比對

提左就唔夠驚喜

所以先入玻璃樽
你去買玻璃樽裝咖啡都唔會聞到入面D味啦

我都有貓屎 朋友同區都留左好多比我
一齊整啦屌

唔想火燒三中商玩呢樣就最岩
D書一浸屎味

有諗過 但液體入扭蛋易自爆

中左記者真係即被割

其實唔難整架
難就難在將D屎開稀入樽
同埋忍臭

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

可以呀 用木砂果D
直接溝人尿撞入樽

同區有三中商
但成日都打唔到過去